====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les rives de la Marne seront progressivement aménagées avec création de promenades , de jardins , d ' équipements sportifs et de loisirs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

